GMBH Gesetz
============

§705 BGB Voraussetzungen für BGBG

§1 GmbHG Voraussetzungen für GmbH kann auch von einer Person gegründet werden
§2 Notar nötig für Gesellschaftsvertrag: nicht Notar nichts GmbH, muss von allen Gesellschafter unterzeichnet werden
§3 Inhalt des Gesellschaftsvertrag: Firma, Sitz der Gesellschaft; Gegenstand des Unternehmens; Betrag des Stammkapitals
§4 Der Sitz ist da wo der Vertrag sagt, dass er ist. Wo ist eigentlich der Sitz der Gesellschaft?
wichtiges steuerliches Thema
